［突發］林奠版陰司紙

巴打好有創意

同場加映

閻王爺表示你老未，地府唔收咁柒既銀紙

k